有冇人知呢埸運動點走落去?

依家日日都有人比人拉, 政府又乜撚回應都冇
靠美國?定靠自己

唔好講跳閘，香港人連搭輕鐵唔拍卡都唔敢做！

集體跳軌快啲車撚死哂我地啦
還掂你地都滿手鮮血
我地又唔怕死

光復香港

時代革命

五大訴求
缺一不可

追究黑警濫權濫暴

不分化 不割席 不篤灰 不捉鬼

和理非 勇武缺一不可

場運動係史無前例
老共都係唔知點拆

大家見步行步

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet